［男入］如果你比人飛覺得自己好慘

如果你比人飛自己覺得自己好慘
其實世界上重有好多比你慘既人
希望如果你睇完，會幫你渡過情關；

係呢度好想同你分享３個小故事
真定假其實我都唔知，因為都只係人地講比我知
但真假唔重要，內容既領悟先係重要

１。有一條仔由２１歲開始拍拖，同同一條女拍左３年，
去到３０歲人鳥，但佢條女都無話想嫁比佢，
知唔知點解？
因為佢條女係呢９年間都會同唔同既男人上床，
但條ＯＮ９仔好似都無懷疑過條女，
條ＯＮ９仔係條女身上應該都洗左唔少錢，
而條女重打算同條仔去完美國旅行一轉之後就同條仔分手，
勢行榨乾榨淨條仔
條８婆都會同佢既好姐妹炫耀佢自己有幾威偷食過好多條仔，
但又同時有一條ＯＮ９既男朋友養自己，
重話埋個分手大計比我朋友知，
而我朋友都好心相勸佢：就算要分手都唔好單獨同佢講
去人多既地方呀，如果唔係佢發顛殺左你都似

之後故事發展係點，我就唔知了

２。有一條公屋妹，可能自細就無咩屋企既 愛 ，
所以大個左，
佢搵到條佬，係真係佬，條佬係有老婆既中坑，
重要好似無咩錢，

但就成日 同條公屋妹無套扑野中出 ，
但竟然都無大肚，十分神奇。

３。有一條女，同條仔第一次扑野無出血，
條女話可能細個學巴雷舞就扯爛左，

其實條女只係多數想同條仔含唔想比佢扑
但條仔就好想扑

重覺得自己應該有人包養最好，
一個月只做４次愛但就有４萬蚊／月
又會嫌條仔唔上進
後來又搞到想３Ｐ比人前後屌但又驚有病

最後係點？我都唔知，
不過可能受條仔溝有部份原因係因為條仔屋企有架濕鳩７人車
車出車入方便

－－－－－－－－－－

當初我比人飛，都好撚難過，
當時情緒重十分激動添，
但聽完呢類既故事，
就會覺得其實自己都唔係想像中咁慘，

每一個人都有屬於自己專屬既「劫難」要單靠自己去渡過，
我唔會希望你一帆風順，因為人生根本無可能

我會希望你早日仆街
然後早日重新振作企返起身
世界重係好大，重有好多美好既人，事，物

感情，就好似一本書－
《傲慢與偏見》Pride and Prejudice）－珍·奧斯汀
同埋，強哥首歌既歌詞意思咁

「莫道你在選擇人人亦能選擇你公平原沒半點偏心」

希望大家都會遇到真愛，
同埋男人老狗，賺多個錢旁下身

「世界上重有真愛，只係，你可能唔知自己會唔會遇到。」

脫貧比脫單重要

加油

身體同心靈，
你一定要揀一樣野黎鍛鍊。

各位巴打加油

早日仆完街
早日起返身

萬法皆空，因果不空
南無阿彌陀佛

未試過比人飛

條女有錢過條仔咁應該點

On9
你呢3個所謂嘅故事都係好小兒科

第一個故仔有bug，21歲同條女拍左3年拖，然後就30歲，咁佢姐係幾多歲同條女拍拖同拍左幾年拖？

呢個咪重撚仆街 全家都賤種黎

有冇sim. ver

有人慘過我 我就可以開心返？
對唔住 我冇呢種仆街心態

做人要有自知之明，次次都係佢飛前飛佢

未睇就先估中

係咪假架
好難相信

我比人飛完 比女屌我廢 垃圾 同我做錯好多野 我內疚左好耐 但條女唔夠一個月就有新仔 仲要勁幸福 我就到今日都內疚同做毒撚唔敢再拍拖

我睇左3次

AMEN

你的樣子如何，你的日子也必如何

其實最後講既野係ok
不過啲例子有少少9唔搭8
尤其第一個故事個男主角年齡條數我計極都計唔掂

時間會陪您渡過

打錯字，９年

Lm

個位搞到我睇左勁耐

多謝

唔鍾意你就嫌你㗎喇 唔好當真 佢都唔係啱曬啦

唉 比女飛咗2次

最衰唔夠一個月佢同狗公一起幸福到加下 我就onon99唔再敢拍拖做毒撚左幾年

你要將呢段故事化為你既營養，檢討原因，亦諗明人地成功既地方，必可活用於下一次。